我條女頭先話佢似某一個城市。。。

條女頭先問我：「你估下我似邊個城市？ 」

唉 。。。

寧波

....................................

安全答案:維也納
原因:浪漫
我9up

四川盆地

西門町

三藩市

死肥婆 要馬黎拉

九份
btw 唔係城市黎

東涌邊到係城市呀 係咪玩野呀

可以佢隆咗胸
新假波

曼徹斯特（慢砌先得）

江門

東莞

係譚仔返工

摩洛哥
因為問啲問題啊支啊咗

北韓 平壤
中國 常平

馬賽
波圖

東莞常平 邪骨妹

郭富城

Simcity?

搖擺賓州

好彩愛知唔係一個市

中出

拮隆波

有答案未

大連

胡志明市

雞西市，位於黑龍江省東南部

非周

答案：黑松露
因為松露有公路
所以係答案

黑龍肛

地中海

馬賽

梵蒂岡

國家同城市都唔識分都有六個正評
兒登好波

寧波？

中國城

清以為自己好撚好笑？

拮佢個波
你就係吉隆波

向好個方面唸
寧波倒轉係波寧
佐佐波凌 叫你當佢波凌咁屌
利申:谷精上腦

畢精

肛門

吉隆波

中國 雞西市

維也納 女神

安徽省合肥市肥西縣

唔通係大連

上海？
想hi

波哥大
你條女男人嚟

一係大蓮 一係寧波

西藏高原

長洲
因為你條女係男人

洛杉磯
Los Angeles
西班牙文解天使
答啱記得多謝我

凌波麗呢

多左對波
就係波多來割

Bangkok

國家嚟

Manchester

全場最佳

有聲

倫敦
因為London bitch

城市？

大阪？

答案呢？樓主諗好未

合肥

開平

Lm等睇答案

新之城

有時d野唔可以格硬黎

平坦的土壤

烏拉圭

樓豬去左邊

乜撚野呀你

好多on9

開估啦好嗎？

嗡乜春呀仆街

佢唔係你條女，佢係巴黎

支那？hi 你老母

平壤 (平讓)

睇見啲回覆 幽默感真係勉強唔黎

原來有個咁嘅地方

寶雞市

佢唔會睇得自己咁高覺得自己似宇都宮呀

肥西？

西部大開發

常平

獅子山

百慕達
消失咗搵唔返

蘭西縣

大阪

大蓮？

漢堡
釜（虎）山

肥西

樓豬呢

大連？

西撞睪丸

起底後發現樓主冇女

個陣睇到呢個答案之後呆撚左勁耐

仲以為澳洲
好彩唔係英文

我好唔爭氣咁笑左

常平？

長洲

可能係Kissing

可能佢有j，想黑龍肛你